{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59478&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 프린스"
    },
    "text": "リニューアルオープン記念で、お客様には最高の快適さを提供しています。 今回のイベントでは他の価格ではなく東莱区一番安い価格でお勧めしていますので、ぜひご利用ください。 駐車場は正門の駐車場をご利用いただけます。 地下鉄4号線の寿安駅と楽民駅が徒歩5分の距離にあり、東莱市場は徒歩2分、東莱メガマートは徒歩7分、温泉川は徒歩0分の距離です。 客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、最高級寝具類(ラテックス)と最新のPCWi-Fiが備えられているため、東莱区最高の快適で清潔な宿です。 洗濯施設と製氷機も完備されており、コーヒー豆を飲み放題でご提供しております。 女性の方のためにヘアアイロンも無償でお貸ししております。 客室は2名基準であり、人数追加時には1万ウォンの追加料金があり、宿泊退室時間は正午(PM 2:00)で、時間追加時には1時間当たり5000ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイベントは何のために行われていますか？",
            "answer": "リニューアルオープンを記念して、お客様に最高の快適さを提供するためです。"
        },
        {
            "question": "このイベントで特別な価格が提供されますか？",
            "answer": "はい、他の価格ではなく、東莱区一番安い価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "正門の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "寿安駅と楽民駅が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "東莱市場は徒歩2分、東莱メガマートは徒歩7分、温泉川は徒歩0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、最高級寝具類(ラテックス)と最新のPCWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯施設や製氷機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯施設と製氷機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは飲み放題ですか？",
            "answer": "はい、コーヒー豆を飲み放題でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "女性の方には特典がありますか？",
            "answer": "女性の方には無償でヘアアイロンをお貸ししています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に人数追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊退室時間は正午(PM 2:00)です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を延長する場合の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊時間延長時には1時間当たり5000ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 400
    }
}